武漢肺炎空氣傳播？

有無病毒學巴打知道係有懸浮飛沫嘅環境入面。係咪要戴氣密鏡加口罩先防到？

自推